我問我答 你問你答

我係咪好無聊

係呀

： iPhone 8定X好？

: 見大家咁高興，不如打和

：聽日做咩好？

： 返工

： 呢度有幾多絲打？

：我都想問，但我問完就我答：我唔知所以想問， 但我問完就我答：我唔知所以想問， 但我問完就我答：我唔知所以想問，

點好

： 全盛時期既連登有幾多人帽？

： 好鳩多

： 推一個post上去平均要幾多reply先推到？

：試緊

：究竟係咁講火影班友做乜鳩好似啱啱先睇完咁？

： 痴線